知唔知點解巨人弱點係後頸

因為只攻頸啱

3/10

5/10

0

樓主 唔啱音喎

唔岩音

因為有老泥

啱三個音就3/4啦

...

邊間教會

請坐低

觀看次數：86次
條片你既? 格里沙·耶格爾個巨人錯撚左

屌 係OWL個樣用左格里沙·耶格爾個樣

邊度邊度

諗到啦！！！
因為只攻頸後遺症（為正）斬後頸先係正確

後勁凌厲

噏乜春呀Ching
句嘢你自己啱啱鳩砌出嚟？

on9/10

Btw點解艾倫最後都俾mikasa斬甩頭死
佢最後得個頭同尾龍骨，唔算有頸
學當初俾gabi射爆頸嗰陣咁連返埋咪得